我發覺人呢種生物真係好醜惡

比撒旦更邪惡
比魔鬼更恐怖
比毒蛇更歹毒
比野獸更兇殘